［自家烘焙］今次又整麵包- Focaccia

都一排無整過麵包， 突然好想食Focaccia,

Focaccia 好易整，無咁多野煩。 但係就好撚多油 但就係因為佢d油， 令個麵包好香，仲有Rosemary 同海鹽既咸香味， 勁好食重點係要多油！

今次整左個加厚版， 食前整返熱佢，切一半再夾芝士火腿食，勁好食

鍾意既記得subscribe, like 同share 我YouTube Channel,仲有follow 我ig

YouTube:

Instagram:

想食

想試

有機會整舊比你

你有d遠比唔到你試

隔住個MON都聞到啲咸香味

真係好好食，西式包我最鍾意食宜個包

重有 sour dough 都好正
不過focaccia 就咁食 sour dough 要搽牛油

但整薄d平均享受到脆既面就多d

唔同食法， 宜隻包好少人用sourdough 整

我之後會再翻焗整脆佢， 放埋芝宜入去，焗到熔晒 好正

我都要

你有d遠，返去時整都可以

宜家我比人困住澳洲，有排都返唔到香港好想返去

Push

好正呀 香港冇咩Focaccia賣

要去意大利餐廳，有d會有，但真係唔多

咁學下你點整先

唔食Rosemary

宜個可以睇下人地免搓做法，慳力d，但我整過，覺得無搓過既咁好食

Rosemary 好香

幾時整ciabatta 好想食你d包

我之後就整

邊間有